[香港翻譯] No Sleep 恐怖短篇

1。寫著「退回寄主」的包裹

住我對面街的鄰居是一個經常想成為YouTube名人的煩膠。多年以來，我曾經見過他被肉桂粉嗆到半生不死、將刺骨的冰水淋在自己身上，還一邊大叫 “epic win” “epic fail” 和 “fuck” 一邊做不知所謂的事。光是看著這個人為追求網絡名氣而做盡狗屁事情，其實也真的十分煩人。有一天，他敲響我的門，告知我他會離家數個星期，希望我替他收信。老實說，當我知道我暫時可以遠離這個蠢蛋，我快樂得簡直不可言喻，因為一直以來我都害怕他各色各樣的「驚人特技」會害他死在我家門前。

一開始的幾日都挺正常，他收到了幾封信、賬單、傳單和類似生日於的信件。直至一天黃昏，我歸家時發現鄰居門前有一個大紙箱，上面寫著「退回寄主」。

我自認不是個弱小的人，可是我要花九牛二虎才能勉強提起這個超重的箱子，更遑論要把它搬到對面街。我很快就發現我根本無法將它搬上自己家裡的樓梯，所以我決定把箱子放在我的車庫中。因為我車庫的門有點失靈，有時要踢或者打才會正常運作，因此我索性把車停在馬路邊，免得每日早晨和黃昏都得要煩。現在回想起來，我應該要把箱子放好在地上才去開門。但是我當時想：都搬起了，無謂又放低。在我踢了車庫門第三次時，我雙手一時不穩，將紙皮箱子倒著掉了落地，翻了個跟斗。著地的一刻裡面傳來了一聲低響，彷佛裡面的東西斷了或裂了。

「屌！」我輕聲咒罵道。

我只好希望我沒有打破重要的東西。不過我也不打算將這時告訴鄰居，就讓他以為裡面的東西在運送途中損毀了吧。

現在箱子躺在地上，我用雙手終於把車庫打開。鐵閘打開時一如故往不斷發出刺耳的尖聲。我把箱子拖進了車庫，並將它放在一個角落，待鄰居歸來時領回。可是，我後來把這個箱子拋諸腦後，直至數天後.......

我也不清楚這種味道花了多少時間才能從車庫的後門滲到室內，但肯定很慢。一開始這種味道就似臭鼬的氣味，帶一點甜，但同時令人反感。開頭的數天我真的以為是路邊被車撞傷的臭鼬在我家中留下了氣味，可是怪味不但沒有散去，反而愈來愈濃，所以我決定去找出臭味的源頭。當我打開車庫的門時，一股臭氣湧入我的鼻腔，臭得令我退後了幾步。

發出臭味的幕後黑手並不難找到，最近車庫中只多了一個紙箱。我初時以為箱子裡裝的是本月之選的冰鮮肉類（註一），因為長時間放在室溫環境才會腐壞變臭。可是這個大箱子可以裝多少肉？一整隻死人牛？

箱子的底早有液體滲出，濕軟得一隻手指就能按穿。雖然如此，我可不想將自己的手指插進腐肉汁液裡頭，所以我早就帶了一把剪刀。此外，我也不想紙箱的底部有任何損傷，否則裡面的肉塊和血水一定會流到四處都是。儘管有多不樂意，我當時打算把腐肉裝進垃圾袋內，再棄置在街尾的垃圾站。

我用剪刀慢慢地慢慢把箱子的頂部的膠紙剪開，我本以為那種臭味已是最臭，豈知一翻開箱子的紙片，另一層次的薰天惡臭排山倒海一樣迎我面門撲來。這就如打開一個熱騰騰的焗爐一般，可是傳來的不是熱浪，而是尿、汗、屎和腐物混合的惡臭。這臭味震撼得叫一陣強烈的吐意由胃猛地湧上喉頭，我的雙腳突然發軟，連跌帶坐向後退了幾步。回想起來，我當時應該無法處理箱子傳出的臭味，還有與其糾纏一起的恐佈現實。我並不恥於承認我當時逃離了車庫，到戶外呼吸清新的空氣。可是我發現雖然我在車庫中只逗留了很短的時間，腐肉的臭味竟然深深地吸付在我的衣物上，如影隨形。

我噴過空氣清新劑、戴過面罩、洗過三次澡也換過衣服，可是就無法將臭味袪除。只要那個大箱子還在我家中一刻，臭味就仍然會傳來，因此我只好硬起頭皮。

我回到了車庫內，躺在地上的紙箱仍然開著，上面的紙片就似招手邀請我去一查究竟似的。我已經做好準備：我用衣夾夾著自己的鼻子、一手拿著一個大膠袋、一手提著屋內清潔力最強的清潔劑，手穿長的橡膠手套 － 我才不想接觸到裡面任何東西呢！豈料去到最後，我根本不用。

我根本不用碰或者處理箱子內的物體，我只會遭夢魘夜夜拆磨。

箱子裡的確裝著肉，但不是牛肉，也不是豬肉，是更可怕的事。裡面裝著的是我的鄰居，仍然是完整的一個人，不過是死人。

我報了驚，也理所當然地錄了口供，因為驚察好難不懷疑這個車庫中有屍體的男人吧。幸運地，紙箱上雖然佈滿了我的DNA，但是驚察並沒有起訴我，因為他們發現我鄰居的手中握著一件不可推翻的證物 － 一部錄影機。

我不清楚驚察把錄影機內的片段展示予我是否符合規矩，或是他們覺得我太可憐，總之他們讓我看了影片就是了。

在影片的開頭，我的鄰居坐在一個大箱子中，在運輸中心外笑著，對鏡頭道出他要把自己寄到美國的另一個省份的計劃。他買了尿壺、食物、枕頭，和數枝電筒。我鄰居的朋友（之前也經常替他拍片）為他封好箱子，將他寄出。

我其實也不確定，但在數小時或數日後鄰居再次錄影，他說：「我想我應該在一輛貨車上，我感覺到它在路上駕駛。」「一定到了貨倉了，這裡都挺熱。還有不少食物。」在最後一段影片中，紙箱猛地倒了一下，鄰居的頸同時發出了一聲暗響，斷了。以後，錄影機一直維持錄影狀態直至容量滿了，或是電池空了，我也不清楚。

在驚察讓我看過影片後，我並沒有告訴他們一樣東西 － 這將會如同惡鬼般纏擾我餘生 － 就在鄰居在紙皮箱裡撞斷了頸骨後……

我聽到了熟悉的聲音 － 刺耳車庫的捲閘聲。

註一：鬼佬好鍾意訂啲乜箱物箱，每個月都會有唔同的嘢寄嚟。

姐係點

我雙手一時不穩，將紙皮箱子倒著掉了落地，翻了個跟斗。著地的一刻裡面傳來了一聲低響，彷佛裡面的東西斷了或裂了。

姐係作者殺咗人？

留名

有嘢我可以幫手譯 有無好介紹？

支持樓主

咁都睇唔明？ btw我用依個方法潛入人屋企都得喎 如果冇俾人整斷頸嘅話

2。裝睡並無用

一天晚上，這個小男孩如常地上床睡覺。從門外忽然傳來了腳步聲，男孩便張開了眼想看看。房門既緩慢又安靜地打開，他看見一個男人抬著他父母的屍體，佇立在門外。兇手把屍體擱了在房內的一張椅子上，然後用屍身上的血在牆上寫了幾隻字，便躲在男孩的床下。

男孩此時驚恐得無法彈動，他看不清牆上寫的到底是甚麼，只知兇手正躺在床下。就如一般小孩一樣，他裝作他一直在睡覺，沒有看見任何東西。他完全不敢移動，躺得就如椅上的屍體一般僵硬，靜靜地忍受床底傳來的呼吸聲。

一小時過去了，男孩的眼睛漸漸適應了黑暗的環境。雖然四周仍是漆黑一遍，他不斷嘗試看清牆上的字。

當他終於看牆上的字時，他不禁抽了一口涼氣，彷佛身置冰窖。

「我知道你醒著」

此時男孩感到床下有人移動。

3。地庫裡有甚麼？

媽媽說過不要去地庫，但我想去看看到底是甚魔在發出小狗般的叫聲。我真的想去看看小狗，所以我便打開了地庫的門，踮著腳走了幾級梯楷。裡面並沒有小狗，我卻遭媽媽發現，她把我扯出地庫，大聲地罵我。

媽媽以前都未試過對我大叫，我非常傷心，不斷地哭。

媽媽接著囑咐我不要再到地庫裡去，她之後給了我一塊曲奇。這讓我覺得開心了些，所以我沒有問媽媽為甚麼地庫裡的小男孩要扮小狗叫，還有為甚麼他沒有手腳。

4。係～～～～～～

當我還小的時侯我一家人搬到了一間兩層的老大宅中，裡面有許多大的空房間和吱吱作響的地板。我的父母都要上班，所以我放學回家後多是自己一個人。有一次黃昏，我放學回到家時發現家裡沒有著燈。

我大聲地喊道：「媽咪？」，之後聽到她從二樓回覆：「係～～～～～～」

當我上到二樓時，我再叫了她一次，方便我猜她在哪一間房，她同樣地回答：「係～～～～～～」。當時房子還在裝修，我對房子還未熟悉，但我聽得出她在走廊最遠的房間中。我當然覺得很緊張，但也是很正常的。所以我急步地走去見媽媽，因為全世界的媽媽都可以替孩子驅走心中的不安。

我正想開門的時候，我聽見大門開啟的聲音，我媽媽大叫：「BB你喺唔喺到啊？」。我驚得向後跳了一步，跑著下樓梯去找媽媽。但回頭一瞥，我看見房門緩緩地打開。在那一剎，我見到裡面有詭異的東西，我不清楚是甚麼，但它在死死盯著我看。

譯到自己都好驚

好睇 推

可唔可以譯多啲果個網啲文
好似好正咁

可以啊 不過要D時間

又有短故睇

5。我只看見紅色 （All I Saw Was Red）

我帶著疲意入住了一間距離Kiev數公里的小旅館，當時時間不早。我向櫃臺的女人表示我想租一間房，她便告知我房間號碼，給了我一條匙，臨行之時，她對我叮囑：「有一件事你要注意，就是有一間房間沒有編號，長期上鎖，切記不要接近，連窺看也不可。」待她說罷，我便拿走鎖匙，上房間去休息。

夜幕降臨，對面房間傳來瀝瀝水聲，叫我無法入睡。打開門後，發現水聲來自沒有編號的房間，我用力拍打房門，但無人回應。於是我便從匙孔窺看房內的情況，可是除了紅色以外我甚麼都看不見。

我於是便走到櫃臺投訴，順便問道：「誰人住在該房內？」

櫃臺的女人看了我一眼，便慢慢道出整個故事：以前有個女人在該房內遭丈夫殺害。她的皮膚皚白勝雪，雙眼豔紅似血。

留明

依個香港都有

ust?

推
等睇更多故

好似日本作先

屌屌屌好撚寒
Lm

推
辛苦哂

係咁報驚，驚察搞到乜Mood都無晒

對唔住啊

呢個係有日版 港版 西方版 同埋古代版（書生上京 借宿旅館）

每個地方有分開幾個版本
例如西方版
主角可以係因唔同見的要住係外面
住嘅可以係小旅館 旅遊景點旅館
而女鬼隻眼可以係有唔同嘅patter 包括全紅色 蜘蛛紋
最後主角可以由其他旅客告知其真相 而唔係職員

Lm

譯好未 等緊睇

等到好心急

正皮求更多呀喂

lmlm

文呢？再唔岀就除定褲畀我屌

你弱智？

文呢

6。幫我蓋被子

「早抖喇乖仔。」爸爸如常地打開了兒子的房門，關上了房燈。房內自剩床邊的一盞小夜燈亮著，發出幽幽微光。

只有五歲的兒子看起上來是多麼的天真無邪，他純真地笑著說：「爸爸，可唔可以幫我整好D被啊？」

聽到兒子的請求後，爸爸便走到他床邊，細心地為他整理好被鋪，一看見兒子可愛的臉，他更忍不住吻了一下兒子無瑕的臉。

「早抖喇。」

「爸爸，可唔可以幫我睇吓床下底啊？」

「好啊，梗係得啦。」

他一手扶著床邊，慢慢俯下身往床底一看－－

他竟看見兒子天真無邪的臉蛋，頓時佂住。此時，床下的兒子對他說：「爸爸，床上面有人扮我啊。」

他僵硬地緩緩抬起頭，望向床上。

他看見兒子天真無邪的笑容。

文本翻譯自：

好撚詭異 又唔講埋邊個先係真
又或者兩個都唔係

次次睇親呢個都寒到食屎

7。單獨露營行

她是個愛獨自一人去露營的野外嚮導。

她上次花了兩星期在曠野獨自露營，除了漫山遍野的樹木外，沒有見過一個人。

回家後把照片沖曬後，她發現了一卷菲林，裡面全都是她在不同的夜裡獨自睡覺的照片。

自此以後，她再沒有去露營了。

爸爸：「你地兩個孖仔每晚都玩同一樣野悶唔悶阿？」

瞓都都自拍有無咁白癡

心寒㗎多咗個仔
老婆！

留名等alexhello入黎話樓主無問過reddit作者意見

加速

8。呢個唔係一個故事

哈佬，係我啊。你一路睇緊，我就一路係到改緊呢篇文嘅字，你睇緊嘅唔係原本嘅嘢。

由你有記憶開始，我就一直係到。我有時會襯你瞓著咗個時細細聲咁叫你個名，平時會係你個腦入面同你講嘢。你記唔記得個次呢，我係你個腦入面大叫，嚇到你勁驚，個心呯呯聲咁跳呢。

真係好玩。

你係唔係諗緊我係邊個？其實你一早就知啦。

我就係你，真正嘅你。係你連自己寄生係我身上，偷咗呢個身體前我就已經係到。我係嗰個睇到唔應該睇嘅嘢、問咗唔應該問嘅嘢嘅細路。但係，我已經唔再細個喇。

你可能唔記得咗我，但我仍然喺到，一直喺到。

我好快就會返出嚟。

無喇 ？

9。求你救吓我

我現在正獨自留在家中，房內所有的門窗都鎖上了，我也報了警。外面的天氣十分惡劣，所以警察未必能及時趕到。

我家中有其他人。

在兩天前，我的父母想趕在天氣變得更壞前到商店裡採購點糧食和日用品，可是他們再也沒有回來了，我想他們現時也許滯留在某地等天氣變好才能回來。外面的天氣真的非常糟糕，如果沒有電腦的話，我想我也不知道現在的時間，因為無論日夜，外面都是漆黑一遍。也因為外面黑得伸手不見五指，我面對的情況變得更為惡劣。

一開始的時候我還以為是我自己胡思亂想，疑心生暗鬼，因為我之前玩電子遊戲的時候曾見過在家中有朦朧的人影在晃動。直至昨晚我才能肯定我沒有看錯，當我落樓去廚房的時候，我看見冰箱打開了，裡面有光滲出來，映出一個人的剪影，可是不消一秒他便逃進了黑暗中。老實說，這嚇得我幾乎失禁。

在我的一生中，我的父母對我無微不至，從未離開過我，所以這是我第一次遇上這種危險的情況，我完全不知如何應對。我很快便跑回了睡房，並鎖上了門。正當我準備打電話報警的時候，我接到了一通沒有電話號碼的來電，我當時是多麼希望打來的是我的父母，想以為他們會拯救我。可是，電話裡傳來的竟是瘋狂的大笑，接著而來的是連接的大叫與尖叫，這些嚇人的聲音同時從櫻下傳來。我嘗試過打電話報警，可是一直都無人接聽。我躲入了衣櫃，不知不覺地進了夢鄉。

早上時，一聲敲門的門聲將我喚醒。敲門聲更漸漸變得變大聲和急速，之後便猛地停了下來，我聽見有人朝房門相反的方向走開。我馬上便走到門前，朝匙孔往外窺，看門附近有沒有人。在我俯在匙孔時，我看見門外某人的眼睛，他正死死地盯著我看。此時，他們又開始用拳頭大力地敲門，至此已差不多有一小時了。

我最終報了警，他們已經在過來的途中。我剛剛看望了望窗外的天氣，我發現我父母的車泊了在家門前，所有的車門都打開了。有一條血跡從車箱中一直拖入我家中。他們停止了拍打房門，我能聽見他們隱隱約約地不斷低語同一句話：

「求你救吓我哋」

呢個唔係幾明

未完㗎，作者啱啱出咗part2

樓主死咗去邊

No sleep 未睇先正評啦屌

More

仲有無

支持no sleep
不過話係香港翻譯但其實係白話同書面語夾雜好難受

我6,7年前聽過

樓豬呢

咁part 2呢？

近排有啲忙，隔兩日再譯

除左第一個特別d 其他好似都有d抄人

🙇‍♀️🙇‍♀️🙇‍♀️

pish

俾你個part one 吊左好耐癮，樓主，你出黎未？

好撚心寒呀屌你老母

捲閘聲即係點

好似喪屍故

9。求你救吓我（二）

繼續之前，我應該向你們交待清楚幾點。

我的父母是「研究員」，反正他們喜歡這樣自稱就是了。他們從來沒有向我透露過他們研究些甚麼，只說過這項研究很重要。有一天，喜外户外生活的他們決定要遷居至阿拉斯加，避開大城市的繁囂，方便專注。一開始的時候我也挺抗拒，我一直希望他們可以回心轉意。但是我慢慢也在這裡結交到朋友，更遇上了現在的女朋友，我發覺得慢慢喜歡這裡了。不過，我一直覺得奇怪，我父母的研究一直都在地庫裡進行。

他們不讓我踏入地庫半步，事實上他們不容許任何人入內。只有一次，我見過他們讓一大班看似是乞衣的人進入地庫內。父母對我說這些人是搬運工，幫忙把裡面的東西搬好，只是比專業搬運公司便宜。當時我正趕著上學，我回來而後便再沒見過這些人。

後來我問過父母這些是甚麼人，他們回答說他們都是無家可歸的人，為了幫助他們，所以才叫他們來幫忙做工。我也沒有再想這件事了。之後，我還是正常地上學，他們還是正常地研究，一切都沒異樣。現在你們都清楚過去發生的事，應該要回到現在了。

待外面靜了下來，我便決定踏出房間，還希望那些闖入的人已經離去。我握著一枝冰球棒，踮著腳尖，小心翼翼地慢慢走下樓梯。在經過地庫門口的時候，裡面傳來一聲低吟：「請不要遺下我們」

我敢發誓這就是我媽媽的聲音，雖然我看不見門後的她，但她在門後向我招手，要我過去。我馬上便走過去，希望會見到平安無事的父母，更希望一切再沒有問顥。我走到門前時，背後忽然有人大叫：「走啊！」我看見有個身影直向我跑來。我馬上衝進了地庫，及時鎖上了門鎖。

門外的人猛地撞擊，使大門「轟轟」作響。比起以前，此次他們更為大力，大門不停瘋狂震動，他們一邊拍門，一邊大叫道：「出來！出來！出來！出來！出來！」為了爭取更加時間，我用一個小櫃了堵著大門。房內一遍漆黑，伸手不見五指。最於，我從附近找到一枝老舊的電筒，讓我看見地庫裡的事物。房裡面沒有太多東西，更沒有研究工具，一地散落著舊玩具及家俬，比起研究室，地庫更像是儲物室。

我察看四周，發現房的一端有一扇微微打開的門。我一探頭入去，一股吐意從胃部湧上，我吐得滿地也是。裡面的氣味強烈得叫我的眼睛也泛出了淚水。我用電筒往裡面照，看見只是四道瘦得似骷髏的剪影佇立在房內，怔怔地面向牆壁和前面的頭骨。我還在房內的另一隅發現了一堆屍體，裡面有我的父母。

過了一句鐘。

門外的人一直無間斷地敲打地庫門，直至門鐘響起。

「我們是警察，一切還好嗎？」

敲門聲忽然停下來，他們慢慢走向了大門。

警察來了。

10。我的女兒學懂了數數

我的女兒昨晚11：50分把我叫醒了。

女兒在參加過朋友的生日派對後，我和妻子便把她接回，哄她上床睡覺。之後，我妻子便到自己房裡看書，我則看球賽，不知不覺間睡著了。

「爸爸」女兒拉著我的手袖，低聲地說道：「你猜猜我下個月多大了？」

我慢慢戴回眼鏡，回答說：「我不知道呢，我的小寶貝。你下個月多大了？」

她微笑著，向我舉起四隻手指。

現在已經7：30了，我和妻子也醒了差不多八個小時，可是女兒一直不願說她在那裡得到－－

得到她的「答案」

即係平時拉閘個種好嘈嘅聲，主角意外殺死咗鄰居

智力大師

新嗰2個完全睇唔明

「求你救下我 」個個未完㗎，個作者未出完

我都等緊

第10篇一開始睇咗好耐都唔明
明咗就好不安

真心唔明

唔明

求解說

譯第10個嗰陣都R爆頭，因為英文係玩文字，我最終改咗少少，講得白少少，應該都睇得明嘅。如果唔明嘅就睇吓篇文強調邊個位

有無完版睇下，都係唔太明

主角11點半重醒緊 咁個女11點10叫醒邊個

差唔多姐

完咩版

講幾歲嗰個睇左好耐都係唔明

你諗下佢嘅「答案」係咩？

求英文原版

四隻手指

唔明 求解

自己google下my daughter learned to count
睇左原版應該會即刻明

屌明啦 Got them

其實樓主要譯埋就晚

睇原文即明
屌 個妹妹做過d乜野黎

姐係有4隻手指唔知邊到黎?
我英文差....佢HELD UP既意思唔係舉起佢自己果4隻手指?

如果譯到咁白又唔會心寒
英文食字同中文個表達方法有差異

我點解唔譯"got them"呢？因為get 係英文可以解為「得到」或者「理解到」，咁我地中文唔可以「理解手指」。再者，如果譯做「得到他們」嘅話會過份淺白，失去咗原文個種要轉一轉圈嘅效果，所以我改一改篇文，重覆兩次最尾個句，希望將個焦點放係「答案」身上。只要諗真D，佢個女嘅答案唔係用口講，而係展示四隻手指，所以答案應該係「四隻手指」

Held up 即係「舉起」但佢無講明係her own finger，所以可以係其他人嘅手指

11。他站在我的窗前

我也不知道我為何會向上望，但我看見了他。他站在我的窗前，額頭靠在玻璃上，一雙明亮的眼怔怔地看著我，臉上畫著紅得似卡通小丑般的唇，咧嘴笑著。

他，就一直這樣在窗前站著。

我的妻子還在樓上睡著，我的兒子也仍在嬰兒床中。我無法彈動，我就如結了冰般僵在原地，只能看著他看著我。

天啊，不要。

他的頭髮暗啞無光，伴著蠟黃色的皮膚，可是他臉上那艷紅笑容一直沒有變過。他一直盯著我看，按在玻璃上的手慢慢沿著表面滑下去。

我甚麼都做不到。

我只能僵在原地，站在我剛剛還在修剪的草叢裡，望入我的家中。

望著他站在我的窗前。

Annie96 is typing

lm

留個靚名

痴線佬

如果話
佢點都唔肯講佢係點樣拎到「答案」
咪可以有「答案」係實物嘅暗示

留名 好正 等出新

正

睇到最後嚇左一野 好撚寒 勁有畫面

啱啱補習，返到屋企出Annie is typing

12。Annie96正在輸入中...

annie 96 01:31 你瞓左未？？

mcdavey 01:31 未...我估你都未 :p

annie96 01:32 瞓吾到...d風好大聲...好似d貓打緊交咁。咁你又做咩吾瞓 啊？:p

mcdavey 01:32 溫緊書:(

annie96 01:32 即係睇緊AV? :p

mcdavey 01:32 Annie WTF!!!

annie96 01:34 默認？:p

mcdavey 01:36 我都仲係唔信johnny今日會做咁嘅事！！

annie96 01:36 我都係...佢好有問題...

annie96 01:36 wtf d風真係好大聲...大風到吾正常lol

mcdavey 01:36 我呢邊無風喎，淨係落雨。

annie96 01:37 你就好la，我要早d瞓，吾係就會皮膚差！

mcdavey 01:37 係啊，你真係要 ;)

annie96 01:38 吓？你即係話我

annie96 01:38 shit 我好似聽到出面有人行過

mcdavey 01:39 叫你個乜都唔驚你老豆出去睇吓囉 :p

annie96 01:39 我自己一個系屋企炸！我屋企人去左旅行啊嘛，之前咪同你講過囉！

mcdavey 01:40 真㗎？他哋幾時先返啊？我地不如一齊去街啊？

annie96 01:40 聽落真系好似腳步聲，但系有d奇怪咁...我應該要望一望出窗，但係張床真係好暖ah！！

mcdavey 01:41 你肯定真係要望？你得自己一個人咋喎。如果你見到出面花園真係有個人望住你，咁點算啊？

annie96 01:42 好 好 笑 啊 DAVID

mcdavey 01:42 wow冷靜啲...我講吓笑姐

annie96 01:42 我去望下，好快翻

mcdavey 01:43 如果出面真係有啲古怪嘢

mcdavey 01:43 你會打俾邊個？

annie96 01:45 david 出面真系有人系我個花園到ah！！！

mcdavey 01:45 吓，真㗎？

annie96 01:45 系。我睇到個男人既背脊ah…

mcdavey 01:46 佢喺到做緊咩？

annie96 01:46 佢啊…系到搵緊野？佢宜家跪左系d草叢到，隻手都系d草到....

mcdavey 01:46 哈哈，佢可能high咗嘢...可能係到搵緊佢啲丸仔 :p

annie96 01:48 david 我唔系講笑ga！我點算好？

mcdavey 01:49 無嘢喎，佢一陣應該就會走㗎喇

annie96 01:49 omg佢依家用緊對手系到掘緊野，佢會整到個花園亂糟糟ga！

annie96 1:50 shit 佢依家轉緊身

mcdavey 01:50 佢咩樣㗎？

annie96 01:51 david

annie96 01:51 wtf

annie96 01:51 咁

annie96 01:51 樣

annie96 01:51 唔

annie96 01:51 好

annie96 01:51 玩

annie96 01:51 囉

mcdavey 01:51 做咩？

annie96 01:51 你

annie96 01:51 做

annie96 01:51 咩

annie96 01:51 要

annie96 01:51 咁

annie96 01:51 做

mcdavey 01:52 你講咩啊？

annie96 01:54 我知道個個人系你！系我個花園到！你點解可以唔用電話就打到字既？望上黎la！我系窗邊啊，乜你聽唔到我拍個窗ga咩！？

mcdavey 1:54 屌annie 你搞到我都好驚啊…我宜家都唔喺你花園，嗰個人唔係我。

annie96 1:54 咪

annie95 1:54 玩

annie95 1:54 啦

annie95 1:54 我見到你個樣啊，仲有你個件爛鬼風褸，你好鍾意個件啊！

mcdavey 01:55 一定係佢同我似樣姐...認真，我宜家喺屋企啊。我點會咁樣整估你姐...

annie96 01:55 咁佢會唔會系你朋友整估我啊？如果唔系佢點會著住你件衫？？

mcdavey 01:55 出面有好多嗰種風褸㗎！我都無同我似樣嘅朋友...你可能太掛住我了;)

annie96 01:55 佢又開始掘la

annie96 01:55 佢快撚d走啦！！

mcdavey 01:56 annie 你間屋有無槍啊？

annie96 01:57 咪玩啦，我都唔識用槍。

mcdavey 01:57 你唔使開槍，用嚟嚇吓佢姐。

annie96 1:57 你件衫背後系唔系有你個名ga？

mcdavey 01:58 係啊，我地全隊人都有件有自己名嘅衫

annie96 02:00 我見到你個死人名啊！！！

mcdavey 02:00 吓？

annie96 02:01 david WTF?

mcdavey 02:04 Annie… 件衫喺衣櫃到...

annie96 02:04 屌佢睇到我

annie96 02:04 佢做咩咁樣笑法？

anni396 02:04 佢行過緊黎

mcdavey 02:04 報警啦！！！

mcdavey 02:05 ANNIE?!

mcdavey 02:07 ANNIE 應吓啦

mcdavey 02:12 我同你報咗警喇，話你屋企有人闖入。佢地話佢地嚟緊，大約要半個鐘

mcdavey 02:15 annie你係唔係到？

annie96 02:17 件嘢入左屋。我唔可以出聲傾電話。我熄左燈，拎埋把刀匿埋左系衣櫃到。隻手震到打唔到字

mcdavey 02:17 屌 仆街 匿埋啲啊，警察仲有20分就會到...你知唔係佢宜家喺邊？

annie96 02:17 系「件野」，唔系「佢」！件野望住我個時個樣，簡直就唔似一個人...

mcdavey 02:17 唉啊屌那星，件野知唔知你係邊？

annie96 02:17 唔知。件野跑緊過黎陣我拎左把刀，我匿好左先聽到件野爆左入屋。

mcdavey 02:17 OK OK 你唔會有事㗎...啲白粉友食到無腦㗎，件嘢唔會知你匿咗入衣櫃...警察好快就會到！

annie96 02:18 痴線ga，件野系到叫緊我

annie96 02:18 件野把聲同你唔同啊david

annie96 02:18 件野把聲好沉好沉

annie96 02:18 成間屋都聽到

annie96 02:18 我成個腦都係件野把聲

mcdavey 02:18 件野講緊咩

annie96 02:19 「出黎啦annie」

annie96 02:19 「我只係想見下你」

annie96 02:19 件野不斷咁重覆再重覆啊

annie96 02:19 david我係唔係痴咗線啊？

annie96 02:19 痴咗線係唔係就會好似我咁？
mcdavey 02:21 撐多10分鐘！你咁硬淨，你一定會無事㗎！

annie96 02:21 件野宜家行緊上樓梯，好慢好慢，腳步聲好冇節奏...

annie96 02:21 點解件野會似你ga？？點解系你啊david？

mcdavey 02:21 我都唔知啊annie！！信我！

annie96 02:21 你可唔可以令件野停低ah？

annie96 02:21 唔該你整停件野？

mcdavey 02:22 如果我得，我一定會

annie96 02:22 件野宜家係走廊最出個到

annie96 02:22 david 我系爸爸媽媽出發個時無同佢地講過野

annie96 02:22 我個時聽緊歌

annie96 02:22 個次會唔會系我最後一次見到佢地ah？

mcdavey 02:23 annie

annie96 02:23 件野系同你有關啊david...只有你先可以令件野停低...諗快d...

mcdavey 02:25 我唔知啊annie

annie96 02:25 唔該la...

mcdavey 02:27 可能喺...我成日都掛住你

mcdavey 02:27 我經常都會諗起你

annie96 02:28 咁唔好諗

mcdavey 02:28 我都唔知點停

annie96 02:32 件野依家刮緊面牆...行得愈黎愈近...唔該la david...

mcdavey 02:29 我試緊喇，我盡緊力喇

annie96 02:31 佢開始停喇，再努力啲。

annie96 02:34 佢停咗喇，我乜嘢都聽唔到喇。

mcdavey 02:34 真嘅？唔好出去住！等到警察到咗先好出去！

annie96 02:34 如果佢走咗，我點樣同警察交待好？

mcdavey 02:34 所有嘢！講曬所有你同我講過嘅嘢

annie96 02:34 David，我都唔知原來你對我有感覺 係唔係？

mcdavey 02:35 真係好，件事終於完左

annie96 02:35 你聽日可唔可以過一過嚟？我好想見吓你

mcdavey 02:36 當然啦，我聽日一定會到

annie 02:38 咁就好喇，我好心急添

mcdavey 02:40 annie…

mcdavey 02:42 annie 呢個係唔係真係你？

annie96 轉作離線狀態

annie

臭雞

系你老母

其實我應該係篇文一開始講，但係請大家原諒我用5P字，我專登用㗎，唔好問候我媽媽

Annie睇過 再睇都好心寒 但其實又唔係好明 係咪即係件野最後都係搵到annie

件野係巴打嚟

摩牙 樓主讀翻譯？

唔覺有D字會篤眼咩 再睇下最後

係啊，小弟不才，讀翻譯，早乞食

02:32嗰句個時序係特登係手殘
Btw,樓主譯得好細心，除咗港女5p字之外仲連個書寫習慣都有認真跟番

手殘 太多時間要打，一時打亂咗，篇文唔關時序事

多謝你讚我 5p字係特登嘅，用嚟理解篇文

佢朋友11歲生日 但係佢得10隻手指所以切左佢個女個手指 之後佢個女有樣學樣但係佢舉唔都第5隻手指
利申:9up

呢個真係唔明

個變態佬係屋入面

哦屌 我易爲「我」係屋入邊同個小丑格住窗口面對面

好心寒 但都係唔太明

睇完Annie個個突然個腦浮起Annie are you Ok? Are you OK Annie?

你睇吓Annie 用字嘅變化

Annie比個smooth criminal 殺左

點睇

[/quote]
好心寒 但都係唔太明 [/quote]
你睇吓Annie 用字嘅變化[/quote]
點睇[/quote]

你睇唔到5P字咩，再睇吓後段Annie 用字？所以Annie發生咗咩事

好心寒 但都係唔太明 [/quote]
你睇吓Annie 用字嘅變化[/quote]
點睇[/quote]

你睇唔到5P字咩，再睇吓後段Annie 用字？所以Annie發生咗咩事 [/quote]
會唔會係個David精神分裂

屌 咪撚引用Annie啦 好撚長阻我睇文

佢一開始咪提過有條友叫johnny嘅,從佢地對話得知johnny應該係唔正常嘅
我諗係johnny冧david,所以唔抵得annie同david一齊 走去殺咗annie,再扮annie約david出黎
利申9up

係喎 從來無諗過Johnny

正解 所以David 件衫會係Jonny 到

所以Annie 由5P字變咗正確中文

Lau ming

13。森林中的靜穆小屋

我妻子在半夜把我搖醒。

我懞憧地四處打量，想必我的幾個女兒都已經入睡了。火爐裡現在只剩下幽幽微光，木炭也早燒成了略帶紅光的灰燼。微燻的我手裡還拿著一盃蘚格蘭威士忌，盃中物暗自跟微火反映著瀲瀲蠟黃波光。

妻子低語對我道：「門外好像有東西在輕敲大門。」她方說罷，我就聽見了。我手持一把鐵斧，點燃起油燈，還以為門外的是一隻沅熊或臭鼬。豈料一打開門，門外竟然站著個十歲左右的小男孩。

他怔怔地望了我片刻，隨即便拔腳就跑，沿著屋前的羊腸小徑往森林裡奔去。不明甚解的我只好緊隨其後，一直跑到林中，慢慢落後。忽然，遠方傳來男孩仆倒的聲音，我便趕上，憤怒得猛力按實他的四肢。

我大聲地質問他：「為甚麼要半夜敲我的門？」

男孩卻結結巴巴地回答：「我的叔叔要我這樣做的。」

此時的我已經怒氣全消，只覺得很奇怪，便追問：「何解？」

他眼神閃縮地回應：「為了把你引出屋外。」

應該係佢個女4歲
唔知邊度執咗隻4隻手指嘅手出嚟

係啊

d故睇完好心寒

磨牙

求磨牙

希望有新

呢個都好寒

得呢個唔明

睇呢d真係要追故睇, 唔係睇到成班話唔明唔明都幾無癮

仲未出完，作者棄故？

13。天生殺手

比利一直都是我的眼中釘，他整天不務正業，無所事事，只懂高聲抱怨，不斷搾取我和男朋友的關注。因為這樣，我把他殺了。殺死他的過程比我想像中來得容易，我當時提著一枝雷球棒，從背面一下猛轟，便把比利的頭一分為二。隨後，我拿走了一堆財物，造出他遭人搶劫的假像。

請你務必不要把我想成個壞人，我不會故意地傷害其他人。而比利和他的同類都不是人，他們只是社會上的寄生蟲，他們永不貢獻，從不幫助他人，只會懶洋洋地攤在一邊，搶佔別人可以善用的資源。

可是，我深知我的男朋友不會明白我的苦心，因為他很喜歡比利。為了避嫌，我和男朋友一起出席比利的喪禮。一切都進行得順順利利，直至他們抬出比利的棺材時，我和男朋友都忍不住把頭埋在手裡。男朋友不想讓別人看見他的淚；我不想別人看見我的驚訝。

我沒有想到他們會給比利一個正常大小的棺材，說到底，我才把他生出來兩個月罷了。

呢個有D似呢單

因為似真事更令人心寒

係啊，我都覺得似

點解停左既 求磨牙

呢單

皮已正

14。煩人的鄰居

我以前住在市中心的一座小建築裡。令我搬走的原因有很多，其中一個是我的鄰居，尤其是住在我樓上，外表古古奇奇，寡言少語的男人。每逢深夜時份，樓上經常傳來一段奇怪的聲音，令我感到煩厭。這段聲音其實不大聲，可是我非常淺睡，就算很小的聲音也會令我無法入眠。

它聽起上來就像是有人穿著高跟鞋在踱步，但又比較靜，就似發出聲音的人刻意把聲音壓低一樣。幾日後，我發現這種聲音有特定的規律，就似一臺錄音機，重覆又重覆地播放，只是中間會停頓不時有差異罷了。就是如此，這個情況持續了大半年，聲音有時一晚裡會連續響幾個小時，漸漸地，這個旋律就似紋身般刻進我的腦海中。

直至幾年後，我在幫助女兒做功課的時候，我稍稍認識了摩斯電碼。她用自己的手指節在檯上輕敲著一段段的電碼，當我認出其中一段的時候，身體不自覺打了陣顫抖。當我問她這段電碼是甚麼意思時，女兒笑著說：「這個是最容易的啊，爸爸！這個是用來求救的。」

呢個

有無故想我譯，或者有無其他類型想睇？

有無d 長dd 又唔使點追既？

一兩個post之內完嘅最好

Agreed

好啊，我搵吓

等緊新文

好sad
半年來每晚都求救
可能已經死咗

如果大家推多d post我會好開心

你幾時出文

其實以前有係高登同佢個google doc 追過
但後期太多長故（一係吹太大，一係又長又侵），所以無乜再追

個個我有追哂，有d幾正

Btw我係另一個po到睇到有個故幾正
叫What's wrong with their faces，大家可以去追下
唔算太長

樓主譯得好好

wwwtf

恐怖到仆街

多謝

文呢 多乜謝啊，伯母多謝緊我添

幫拖

樓主加油整多D出黎

今晚應該會有文睇，我都搵緊D長少少嘅

個結局

Tvb套切勿關燈？

繼續

15。媽媽的小羔羊

我衝忙地從離開家門，因為我快趕不及接我的兒子了。一路上也頗為順暢，只是偶已碰上了幾次紅燈。等候期間，我看到了這個女人。

她就佇立在路邊，一直呆著，看著我，看了多久，我也不清楚。然而，見到她而後，我的目光便再無法從她身上移走。單薄的她靜靜地站在路邊，似瘋子般咧嘴微笑，眼睛睜得極大又不眨眼，一邊輕撫身旁小男孩的頭，一邊向我揮手，強烈的反差詭異得叫我彷佛身置冰窖。我猜想，這個小男孩應該是她的兒子。他穿著著一襲寬鬆的啡色衣裳，頭戴一張羔羊面具。除了他們服裝詭異之外，現在也已經過了萬聖節，誰會打扮得如此奇怪呢？

小男孩同時也向著我揮手，從可怕的面具看著我，可是，他的動作很不自然，就似被逼的一般。那個女人的目光一早固定在我身上，就似把利劍一般刺穿我的身體。她，就直直地盯著我，盯著我，盯得我極為不安。可是，男孩的目光就似在乞求我去幫助。此時，這個女人顯然失去耐性，漸漸更大動作地揮手。

我心裡驚得發毛，可是時間就似停頓了一般，每一秒都很漫長。我一心只想逃離這裡，和那可怕的女人，所以一亮起綠燈，我便沒有回頭，馬上駛離現場。

我當時還天真地以為世上沒有其他事物可怕過我剛剛的經歷，可是我錯了。我到達學校後，得老師告知，我的妻子把我的兒子接走了。可是，我沒有妻子。校方轉交了一張字條給我，我當時的感受簡直不能為語言所表達。

紙條上面寫著：「別說我沒有讓你說再見」

補返條link 先 ：

LM

自己個仔都唔認得
雖然有面具

啲表情形容得好仔細,成個畫面出哂黎

有無小丑人偶？
次次睇都心寒

live左 心寒到唔敢去廁所

傻鳩

個仔笠住個頭
隔離個女人又引人注目啲
話時話 冇老婆 個仔又會跟人走？

可能個女人話係爸爸同事，幫手湊佢返去呢～

live左 好正 真係no sleep

呢啲夠絕望，發生悲劇後先知原來一陣之前已經可以避免，無盡悔疚

利申太蠢

完全唔撚明

睇多幾次先

出文有啲慢唔好意思啊，因為我仲有個翻譯嘅Youtube Channle 要打理，加上我仲返緊學，我會盡量出多d文

聽日會有新文睇，多謝大家嘅支持

等睇文

咩Chanel ?

16。營業時間後的嘉年華……要是我留了在家中便好了

每一年，我的小鎮也會舉行一場盛大的嘉年華，裡面有旋轉木馬、各式各樣的攤位遊戲、鏡子迷宮，還有那個轉來轉去，令人發暈的機動遊戲。今年十月的週末，會方施展了渾身解數，把所有的法寶都使出了。

其實由小到大，我吃棉花糖和甜餅已經吃到膩了。可是，我只會在夜深的時候才感受到甜點的油膩感覺。躺在床上，我想起的不是飽滯感，而是一整天的歡樂。

可是，我現在已經不再去嘉年華會，因為我已經不再感興趣了。所以，你們可以想像一下，當我女朋友要我在嘉年華會下班後一同遊玩，我會覺得多無聊了。

「不用排隊呢！」她高聲地說：「我還知道怎樣啟動摩天輪。」

看見她這樣，我只好裝作很興奮。

她又拖又拉地把我帶到射擊攤位前，在我們眼前的是幾個箭靶。胡鬧一輪後，我還是讓她勝出。獎品架上掛滿了毛公仔、棒球帽和T-shirt。

我問道：「你想要那個？」

「讓我想想……」她裝作正在做一個會改變一生的決定，看起來也挺可愛。在回答前，她從口袋裡拿出電話，向著我拍了張照片。

「我正在想，要你比較好呢？讓是要那個小丑娃娃旁邊的八爪魚好呢？嗯……我要八爪魚。」

我對著她反了白眼，伸手拿了小丑娃娃旁的八爪魚給她。

她一手抱著個大娃娃，一手拉著我走到旋轉木馬。我看著她走向控制台，消失在黑暗中。不消片刻，圓形舞台上的小馬開始隨著輕快的音樂緩緩地上下移動，轉著轉著。玩了一會，她又拍了張照片。我真的努力過擠出笑容。

因為鏡子迷宮裡一片漆黑，我們只逗留了幾分鐘。在裡面，我們一直撞到鏡子和對方。一如以往，她也拍了張照片，刺眼的閃光燈並沒有幫助我們在迷宮中定位。

玩過鏡子迷宮後，我們決定了離開。女朋友說她回家後會把照片上傳到Facebook。

早上的時候我登入Facebook，她已經上傳了昨晚的照片，我們的朋友也有留言：

「自私玩！」

「自己玩成個嘉年會，正啦！」

可是，接著的幾個留言令我心裡寒了起來。

「我很喜歡那個攝鏡的小丑！」

「誰是那個小丑？」

甚麼……？

我從頭再次看那些照片，我發現真的有小丑。在旋轉木馬裡，背景裡站著一個身形高瘦的小丑。雖然拍得有點模糊，可是我能見到他，就怔怔地站在不遠處，雙手下垂。在鏡子迷宮中，照片角落的鏡子映出了小丑的樣子。在相機的閃光中，小丑的臉掛著一張詭異的笑容，口紅從嘴唇誇張地拉到耳邊，口裡滿是黃色的牙齒。在照片中，他透過鏡子的反射看著鏡頭，眼神彷彿可以看進你心深深處。我當時不禁心想，我在迷宮裡到底撞上了他多少次，想著他是我女朋友呢？

最後一張照片，是我站在獎品架旁拍的。原來，小丑當時正站在八爪魚娃娃旁邊，我還以為他也是個毛娃娃。我當時是多麼的接近他呢？一想到這裡，我就覺得很恐怖，很嘔心。

我之後打了電話給我女朋友，問她認不認識這個由嘉年華聘請的小丑。她的回答令我心裡猛地一寒，她說：「自從五年前有家長投訴小丑太嚇人後，嘉年華就再沒有請過小丑了。」

文呢?

Hall 2?

新果個幾悶

加油樓主

C_A_T_S• 3y
I found this more humorous than anything.

"Honey, where did you get those fingers from?"

"Not telling!"

俾個裂口女嚇親

樓上做乜鳩

樓你老母貼圖,雖然唔驚姐屌你

屌 唔好貼圖得唔得 嚇到心都離一離

做咩貼圖

( Show Blocked User - 哈😽 )

睇到勁心寒
樓主加油

就算post圖都係post link啦
條仆街仔前世未俾人屌過呀?

呢張圖舊到
已經唔恐怖 反而有喜感

What's wrong with their faces個故好長
有幾parts

more plz

仆你個街

四隻手指果個可否解畫

咪撚quote啦屌你

( Show Blocked User - 我好愛我老婆㗎 )

個女拎左四隻手指出黎

sorry咪block我 露出胸部道歉

收皮啦

有冇恐怖啲既圖 , creepy 啲先夠氣氛

想睇多d